{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라온빌독채&스파펜션"
    },
    "text": "全客室は一軒家タイプであり、スパと個別バーベキュー場がついているので、コロナの心配なくヒーリングできるプライベートな空間です。ペンションの前には川沿いに自転車に乗ることができる遊歩道があり、ペンション内にはプールとハーブの香りいっぱいのプライベートな休息空間があり、家族や恋人、友達と一緒にヒーリングできます。すべての方々が楽しく安らかな旅行になるように、いつも親切で快適におもてなしします。 ザラ島、南怡島、加平船着場、プチフランスなどの周辺観光地を車で行くことができます。お客様には快適で質の高いサービスを提供するため、事前にチェックイン時間を協議せずにお越しいただくと、施設の利用と入室が不可能になる場合があります。雨天時は個別バーベキュー場をご利用いただき、毎日防疫を実施します。バーベキュー用品の持ち込みや利用は火災の危険性があるため、お断りしております。ミント客室は、転倒事故の危険でマットレスがなく、連泊と5人以上のお客様は先着順でバンガロ利用特典を提供します。全室のエアコン掃除と消毒を完了しました。客室内ではフライパンを含むチヂミ類、魚、肉類などは料理できず、チェックインは5:00、退室は23:00です。マートで買い物されると、ピックアップサービスも可能です。ミント客室をはじめ、全室ジェットルスパが付いており、ご利用は入室時間から23:00まで可能です。自転車も無料でご利用いただけますし、ハーブとりの無料体験や個別キャンプファイヤー場の利用が可能です。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能であり、利用時間は22:00までです。客室のご利用に関する事項およびその他の注意事項は必ず確認してください。定員を超える場合は入室できません。肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットの出入りや保護者のいない未成年者の宿泊はお断りしております。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。この上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何タイプの客室がありますか？",
            "answer": "全客室は一軒家タイプです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がペンション内にありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパと個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはザラ島、南怡島、加平船着場、プチフランスなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持ち込めますか？",
            "answer": "バーベキュー用品の持ち込みは火災の危険性があるため、お断りしています。"
        },
        {
            "question": "ミント客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ミント客室では転倒事故の危険があるため、マットレスがなくなります。"
        },
        {
            "question": "エアコンの掃除や消毒は行われていますか？",
            "answer": "全室のエアコン掃除と消毒は完了しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内ではフライパンを含むチヂミ類、魚、肉類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "マートで買い物することは可能ですか？",
            "answer": "マートでの買い物の場合、ピックアップサービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が無料で利用できますか？",
            "answer": "全室ジェットルスパ、自転車、ハーブ取り体験、個別キャンプファイヤー場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "何を持参すればいけないですか？",
            "answer": "火災の危険性があるものやペット、保護者のいない未成年者は持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できません。また、客室の利用に関する事項やその他の注意事項は必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更されることがあります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 566
    }
}